一家四口得400萬左右，移民有無得諗？

講一講背景先
一家四口，兩個幼稚園，兩公婆都35歲
中五，唔識英文
而家月入約5萬，5 day work ,no OT
賣樓加埋MPF約有400萬
生活尚可，樓約10年後斷供
移民會唔會太博

移民去邊先？
點賺錢呀到時？諗好未？

唔夠啦，1個人台灣都要200萬，你睇下資料先

唔係搏唔搏既問題
而係你冇學歷又冇資金
邊度會肯俾你移

認真，可以試下馬爾他
或者智利

中五唔識英文有5萬

唔夠

兩公婆做野加埋月入5萬？

去灣灣就夠

做警察儲下錢先啦

大灣區啦唔識英文

4球又唔算多，又唔算少。
英語系國家應該唔洗諗，搵下南歐或者南美。
另一個致命傷係學歷太低，假如你英文都唔掂，咁你去邊度都好大問題喎。
你離開咗中文國家，就算人哋識講英文，你都無辦法同人溝通喎。

我一個有150萬走唔走到，利申冇點讀書

係呀

好難搞喎
1. 得中五，唔識英文，淨係可以去台灣，或者大灣區
2. 賣哂所有野得400萬，去到台灣可以做乜？買樓既話正常一層200萬多d，去到創業定打工？有咩技能？小朋友仲細，去到台灣諗住幫佢報咩學校？

自己地方自己救
自己家點解要離開？

台灣

4球又唔算多，又唔算少～ 大慨騎牛區舊樓都買唔到

唔洗諗
感激各位巴絲